希望某隊閪波唔好丟我地英超撚架

得你一隊入唔到八強陀衰家就真係肉鳩酸喇